用緊csl，有冇其他台有s8+轉台優惠？

如題 sales請pm